發夢發到好攰，已經冇返屋企超過兩個月，戶口得返千幾蚊

巴打

我好想轟轟烈烈咁大喊一場

你個background 可信性5050

比個戶口黎 過1萬比你應急先

吓？你有千幾蚊呀？

[建議] 出黎發夢或者遊行，我都會同朋友講....

認真？

認真 你有需要我過比你

我係絲 有小小現金卷
唔知幫唔幫到你

你起佢底先啦

屌 你個名

大把人有需要過我

我想要抱抱多啲

有人課緊俾我，不過個重點係心好攰